唔想再對任何人有期望

到頭來咪又係失望，唔開心嘅都係自己

食啲罐頭菠蘿開心返先啦

咩事呀，比女飛？

唔係，只係覺得自己對人地太高期望。